法國魯訊走得太前-.-

中國人一百年前後都係一樣
賤種

脾中國封game
但走去屌玩家

點解佢嘅作品無畀人封殺,可以流傳到今時今日

佢既文，100年後讀既今日都係咁入肉

毛魔不知幾鍾意佢

近年中國都將魯迅既作品從教科書入面刪走

毛澤東偶像黎

點解會咁

咁德國魯迅呢._.

因為一開頭可以利用

同一個人黎>_<

支那人成日話魯迅好有意義，但只係一味掛係嘴邊唔會諗下自己係咪就係魯迅筆下既支那人，情況就好似black mirror 15 million merits 個黑人咁，成班觀眾睇完覺得好inspiring/entertaining，但完全冇反醒，結果黑人就變左小丑咁，而家魯迅就一鳩樣俾支那人消費